阮兆祥同Ben sir一齊出現

淨係見到都笑

成個節目的敗筆係果個季xx